荃灣嘉禾戲院5號場壞冷氣

班職員唔通知 諗住等到你熱死 由於戲院無窗
加上成幾十個人坐係到困住 目測30度